
                      Esta película es de las mejores de la saga.
Aunque solo las primeras me transmitían una gran sensación, ya que poco a poco han ido acogiendo más ciencia ficción con unas escenas con demasiados efectos especiales que no el director de la película se cree, pero aún así esta parte me ha gustado porque valora la importancia de la familia.

No me ha gustado que Brian no allá aparecido en esta parte al igual que Mía, deberían de haber hecho alguna escena en la que aparezcan, ya que tras su muerte, consiguieron terminar la séptima parte, por lo que debería haber hecho acto de presencia en la octava.
        
            